O arquivo principal da parte 1 para resolução do problema é o main.py, nele se encontram todos os SQL. O arquivo esta em Parte1/
O exercicio quatro era só para criar uma View, o código dele está como comentário na função 
de criar um menu. Também temos o arquivo DataMining.txt que contem a base dos SQL usados para
resolver os problemas.

Em ProjetoFinal/ encontra-se a segunda parte do trabalho de data mining, incluindo o site feito em django, e o processamento dos grafos, feito em ProjetoFinal/main.py
O pdf da apresentacao encontra-se no diretorio raiz, assim como os graficos gerados na primeira parte do trabalho
